陳奐仁《瞳話》vs 林二汶《無忘花》

一開波段野洗唔洗抄到咁足

請慎言！

D chord同條melody一樣咁濟喎

死人都抄

開頭啲chord
不過兩首都係何丙編

無忘花唔係林一峰編咩

作曲就係…